香港人 , 記得佢地嘅嘴臉嗎？

記得嗎，香港人？
12號想睇多次嗎？
唔想？ 可以做d咩 ?

聽日，立法會見
自己香港自己救